［試下再入紙上街好唔好？］劉頴匡：遺憾不能目睹港人再上街

【最後的自由？】或被起訴還柙 劉頴匡：遺憾不能目睹港人再上街

曾參與去年民主派「35+」初選的候選人，今年 1 月被指控違反國安法被捕，昨日陸續收警方通知，要求在本周日（28 日）「提前報到」，外界猜測屆時或被落案起訴，即時還柙。

參選新界東初選的劉頴匡，配了一副全塑膠眼鏡，因為獄中不能配戴金屬眼鏡，「近視好深，唔戴眼鏡路都行唔到。」過去多次舉辦遊行，負責申請「不反對通知書」，他說自己的一個遺憾，是假如還柙甚至入獄，可能難以再親眼目睹港人走上街頭，示威遊行。

他也說對女友有愧，「正常一個男朋友都諗緊點規劃將來。」

睇片：
相關報道：

攝影：Nasha Chan
記者：林心怡

VL 巴

= 再入紙上街，重啟街頭抗爭
= 不了

推連登公投

都唔會批入黎做乜

入到批為止

Btw, 唔係批，係”不反對”
我有遊行集會自由，不需政府批准

你入紙，個名入左國安list啦

他也說對女友有愧，「正常一個男朋友都諗緊點規劃將來。」

佢女友唔係中大email咩

放心，我入過紙了
已經無咩好怕了
我怕香港人放棄多d

利申，民間集會團隊成員

個報導影住果個咪係Emil

唔會批，用599 reject

入乜撚嘢紙
入咗紙 就算批 一樣拉鳩你
咁點解要入

好撚複雜
拍過又散過又再一齊返咁

預左，有心同佢玩就日日入紙

推